見到有一班人排隊，念念有詞，好恐怖。但我見到笑到gap gap聲

70，破！